{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/eobanseutei-butikeu-igseon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반스테이 부티크 익선"
    },
    "text": "アーバンステイブティック益善は、ソウル鍾路区益善洞53に位置する宿です。 エアコン、薄型テレビなどがある客室を提供しており、無料Wi-Fiも完備されています。 宿は宗廟から約4分の距離に位置し、広蔵市場までは1.2kmの距離にあります。 この宿では禁煙室を利用でき、各客室にはやかんが用意されています。 一部の客室には冷蔵庫、電子レンジなどを備えた簡易キッチンもあります。 周辺の名所としては曹渓寺、昌慶宮、景福宮などがあります。 近い空港は金浦国際空港で19kmの距離に位置しています。 宿泊施設はソウル中心部から1.6kmの距離にあり、チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アーバンステイブティック益善はどこに位置していますか？",
            "answer": "アーバンステイブティック益善はソウル鍾路区益善洞53に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイブティック益善の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アーバンステイブティック益善の客室にはエアコン、薄型テレビ、無料Wi-Fiなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイブティック益善から宗廟までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アーバンステイブティック益善から宗廟までは約4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイブティック益善から広蔵市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アーバンステイブティック益善から広蔵市場までは1.2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイブティック益善では禁煙室を利用できますか？",
            "answer": "はい、アーバンステイブティック益善では禁煙室を利用できます。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイブティック益善の客室にはどのようなキッチンがありますか？",
            "answer": "一部の客室には冷蔵庫、電子レンジなどを備えた簡易キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイブティック益善周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "アーバンステイブティック益善周辺の名所としては曹渓寺、昌慶宮、景福宮などがあります。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイブティック益善から最寄りの空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アーバンステイブティック益善から最寄りの空港である金浦国際空港までは19kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイブティック益善はソウル中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "アーバンステイブティック益善はソウル中心部から1.6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイブティック益善のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アーバンステイブティック益善のチェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 530
    }
}